岩先買飯食，個靚女同我講比多啲飯我，姐係咩意思？？

似窮人

食多d 飯啦 金鐘仔

我係港島住 但唔係金鐘仔

你有多啲飯食

話你飯桶

見你瘦到成條柴咁，咪畀多兩啖你囉

餵流浪狗係咁

餵狗

見你瘦撚到山區兒童咁 比多啖飯你姐
你唔好諗太多

你利狗

叫你食自己 食飽D

你咪直接問返佢乜意思囉，問我哋，儍的嗎？
問佢係咪當你係佢條仔囉，唔係就唔好借啲而誘惑你囉！

有冇砌埋心形畀你
冇就收皮啦

叫你食飽d,唔想下午茶見到你

想你食佢

擺明性暗示啦，上啦重等

平時我啲飯連狗都唔屌，難得有人想食

食二手飯

即係佢想同你做愛囉！上啦，還在等什麼！！！
直接啲同番佢講「其實我都好想同你做愛」

我講多飯會畀佢無視

見你肉酸

d餸少左

多左既飯 可以炒飯